老老實實 恆管fresh grad 出黎值幾錢？

10500？

100 1q

差唔多啦

500k (年薪)